如果一個植物人 個思想係生活係佢幻想緊既世界

假設植物人係有思想，而佢個思想係生活係一個佢腦海中幻想出黎既世界

簡單啲講，佢發緊一個好逼真既夢，佢係夢入邊有各項知覺，而且佢感受到時間流速同現實世界一樣，同時夢入邊既人都會同佢有交流

如果係佢夢入邊佢係高富帥

咁有兩個問題

1。佢到底算唔算活着

2。救醒佢，而佢係依個世界係窮撚，咁都底係咪害左佢？

無限月讀

即刻諗起大雄

夢遺算唔算真係扑野？

你係唔係肯定自己唔係植物人？

植物人都活啦 題1無空間

題2 係咪害佢要睇佢自己
不過魚蛋我一定唔會俾多佢